[義氣] 牙笠快d走！呢道我頂住！！！

老鼠唔係人咁品嫁，潛一排先啦

患難見真情

笠清

好言相勸，再出黎會死得好橙

笠囝聲援區

有我頂住！

幫奇狗頂埋 我就打撚死佢

你班狗仔
好彩我打左針

你兩個基佬自己爆房搞野啦=.=

走呀！！！我幫你頂住！！！

要死一齊死

25b夠曬雷

睇得佢太重 一時時架咋

依家風頭火勢，潛一陣先啦，有我頂住！搏過夜冇人記得

我出名有義氣

今鋪柒佐d la

對女先有